馬撚妓好寸架

去哂邊 阿狗呢

系

垃圾妓呢幾年都好撚靜

係

唔見晒

抵啦

十二月了

屌你老母臭猁狗

屌錯 屌你老母馬撚妓

？

去左前四